В этой задаче вам нужно понять, в какой координатной четверти лежит точка (`x`, `y`). Фукнция должна возвращать переменную типа `int` c номером координатной четверти.

Если точка лежит на оси абсцисс/ординат, возвращайте в порядке возрастания четверти, между которыми она находится.

Примеры:

1. get_axis_number(0, 0) -> 1234
2. get_axis_number(1, 0) -> 14
3. get_axis_number(0, 1) -> 12
4. get_axis_number(-4, -3) -> 3
